鼻塞令人受盡折磨

我只係想透氣唔好有聲
只係想有覺好訓
只係想做運動個時唔可以剩係用口呼吸

好撚辛苦啊屌想插撚穿呢個閪鼻

我都一撚樣
冬天吸到啲冷氣個鼻都好撚唔舒服

明天去睇醫生

上年用4萬做左下鼻甲切除術 宜家做番正常人

呢幾年都係一瞓低就鼻塞，已經離唔開安鼻靈

想切左個鼻

我沒有錢

你大鑊啦有依賴性㗎

尋晚無啦啦塞到仆街醒左幾次

運動啦,縮埋一舊攪唔掂

我分分鐘做得多過你

塵、運動
處理左點都會改善,我痊癒左

全年戒凍飲
做運動 我自己就行山 講緊行5/6個鐘個種
唔係求其郁下
少食加工食品

過敏源都未確認 你講野個邏輯成個中醫咁

我每星期五日gym 玩powerlift 再加兩日學拳
邊個再叫我做運動就過嚟跟我操野

咁凍飲呢？
我都知 源頭/原因好多 大家都係講下自己經驗

好似帶氧先有用，你果啲練肌肉練唔到心肺

舊衫舊被單都係致敏源,早瞓,舊床單被單一定要洗,然後運動

你試下去玩拳睇下練唔練到心肺
同埋練心肺同過敏性鼻炎有咩關係

9半訓夠唔夠早床單梗係要洗㗎喇 仲有枕頭套

咁加埋運動一定好返

係呀係呀 我好返lu 多謝曬你

好唔返既原因係咪身處致敏源超多既地方

確認到致敏源之前都唔會知
不過我住個度係幾多塵

大家都係過來人，大家都有或者曾經有咁既煩惱，俾樣advise你姐，唔岩聽咪算

無野係一定㗎

有試過嗎？ 對我好有效。

會有疤？

佛地魔

訓覺用蒸氣口罩，好好多

用安鼻靈會愈用愈嚴重㗎

好似好正！

係！夜晚訓到已經好好多，我長備的

係咪屈記已經有得買?

雖然呢類通鼻劑可以有效解決鼻塞問題，不過如果長期使用，會出現反彈式鼻充血(rebound congestion)嘅情況，令鼻塞問題更嚴重。

當長時間使用呢類通鼻劑，會發現佢有效嘅時間會越來越短，當你再不斷咁噴時，就會發現鼻塞嘅問題越來越嚴重，呢個現像正式名稱叫做藥物性鼻炎(rhinitis medicamentosa)，再繼續使用呢類通鼻噴霧只會令情況更加惡化。當使用呢類通鼻劑嘅時候，記得唔可以長時間用，大槪用5-7日就要停了。

咁我又唔知，我去葵涌廣場個啲賣水貨藥妝店買，但應該hktvmall都有

我都係今年先再發返 之前好左好多年

我都係
不過個人經驗游水最有用

呢隻野我驚左佢
之前嘖足一星期頭3-4日有用 之後塞到我想切左個鼻做佛地魔

早幾年頂唔順鼻塞
好多時訓教會塞晒兩邊
去左睇私家做手術

做完結果點? 要幾錢?

咁慘。

咁聽過用毛巾，用熱水浸濕，再用鼻吸入。

btw我用洗鼻器洗一次可保三日呼吸

我幾年前去公立醫院做. 而家冇咩事

有冇試過洗鼻

尋晚洗完先訓到

幾錢排咗幾耐

我同呀女都係洗完再蒸鼻先掂

排一年左右 好似淨係比住院費 ＄200咁上下

你咩程度佢先俾你排？